有無人戴眼鏡帶口罩，呼吸果陣係咁噴到眼鏡濛哂

利申：已經改咗用手術口罩

可以點搞？

除眼鏡

咁會睇唔到野，好深散光

骨位向內對摺一下先戴 好d

除口罩

已經將條鐵線蓋到好貼鼻
之前用果款仲辛苦

要用力， 好貼既話d水氣會向下

戴con

條鐵線邊向外摺，youtube有教

眼鏡搽梘液

ok wor, 整完真係改善咗
連燈有愛 多謝各位

之前見朋友搵支野噴佢副眼鏡，噴完抹一抹就一段時間防霧，佢話汽車用品鋪買。

有無人解釋下點解係向外摺而唔係向內？
向外唔係等於無摺咩？

我多數都要禁好多次個鼻位
其實好想戴con
可惜戴Con好樣衰

所以我做咗矯視
冇呢個問題了

其實起霧代表你戴得差 因為啫係有漏氣
條鐵線唔好單手㩒佢 咁樣會起角
最好就雙手㩒到條鐵線貼鼻

眼鏡鼻托責住口罩

壓到鼻骨就爆都唔撚得